狗屋開始圍工字鐵

岩岩經過兩隻手都拎住野無影到相，各區係咪都係咁？

咁我去完罰黃店再補圖